我愛你

I love you
Te amo
사랑해
愛してる
我爱你
ฉันรักคุณ
أحبك
ich liebe dich
Ti amo
Ngiyakuthanda

Me2

唔好咁迷戀我

🐖

I may not always love you
But long as there are stars above you
You never need to doubt it
I'll make you so sure about it

我佛你
I Buddha you
仏してる

講中文